FIFA21 Ultimate Team不推文討論區 (93) 49000唔識開po?

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

22: DR獎揀咩好？
答: 揀錢=50k. 揀pack= 中真朗=7m 手氣差少少中朗都有1m 如果真係咁黑仔中kante salah都有300k 唔明點解會揀錢

我愛EA！

49000搶完1001唔開

個撚個1001都唔開po

隻ACUNA 好似好平

屌你老母EA

唔好做

正呀

話說對過幾次對手用隻adama打堅，感覺一般，係咪standing tackle太低，好似成日漏波

呢個pool要計下幾多%贏ea

幻想下會中單比利同麥明詩
幻想下好喇

嗰場波似和 個人偏睇好維拉

用adama頂varane失多咗好多波

中左Tadic Rttf，頹撚到喊

12K

都係留番d肥

party bag 博唔過

點解有varane仲要用adama打cb
btw聽你講gk用古圖真係幾勁

搵笨7
個pool大撚到

賓菲加西班牙左閘rttf

佢企位係差 同埋唔知點解會企得好前

屌你老母中第二次

望下上面張圖 最底個行
實係開個幾張

不過作客

高基連易link好多

屌你老母臭閪

做一包應下節啦 肥可以再儲啫

犀鳩利 肥料都斷撚曬貨

呃肥bag

阿狗有啲想做高基連
但有啲貴freeze卡用哂啲硬吹

Taison
屌你老母臭閪EA

100transfer list已爆
仲有27 張duplicate 肥

做完我都係無得開pack

邊隻

party bag 只可做一次定可以重複做?

最大問題係腳短 之前varane截到/block到嘅波 adama完全做唔到

sule

打閘真係勁，撞到我隻翼死死吓，但中堅感覺好易畀我隻前鋒out play，反應好慢咁

夾chem同埋free返啲錢出黎

一次

用varane 唔駛用佢打cb la
我用全獌用左幾十場細緊 頭先放張adama頂細緊撚幾場WL 兩個世界黎 快好多

德甲冇曬84中堅係marketon9game

RB Falcao

ea真係聖誕都想俾人開年

Witsel上到8k

兩日時間 唸下先
去YouTube 睇下D YouTuber 開頂住癮先

中 橙卡AC左閘

想做都冇得做

見到條紅色邊飛出嚟已經心知不妙

上面都講咗要夾chem同埋想free返啲錢出黎 見咁多人吹奏咪試下用佢打cb

呢隻野打cb既話長處同短處都太極端
真係睇夾唔夾自己打法

中咗查漢奴古

我中包皮就夠

原來我中freeze爛泥唔算差

Morata

Florenzi

Same...想死

Inform kimpenbe 可否食用？
好掛住佢張2018 rttf

苦主

中支超Oscar

等睇人中隻萬聖kane

82 做肥都唔撚得
屌你老母EA死全家

屌...呢隻有冇人用過

防中勁

Cdm一流 用佢之後wl 10g8w

車仔幫達蛇續命

仆街ea聖誕比垃圾人

屌你老母ea

.... 睇完個POST都係唔砌個SBC

啲84肥升到傻放晒出去好過賭隻垃圾返黎

Same

屌

上到7-8k

我從不缺席鬥慘大會

市值20幾k

navas

爆粗係咪要report 下

原來高基連貴成十皮

Party pack的禍(?)

Ching 你勁

同acuna比
1樣market

我戰績不嬲勁 兩pack得rg華dee

升2格不得了

高基連唔升已經係大半隻Kante stat咁

咁誇

依家85 贏波係咪再會升？

升到87

d人好似睇好西維爾

呢隻算贏定輸

高基連又得84體力

佢9字應該尻衝左

又贏ea 一仗

維拉利爾連續十場作客不敗
姐係最少升1咁
ea整到咁貴都岩既

我ake

乜野係party bag?

玩80+真係會上引

屌爆你我同你一樣...

Rttf grimaldo都唔知晉唔晉到

垃圾黎

咁換邊隻落左閘? 想參考下 thx

中vela 輸定贏

Freeze Capa應該食shadow ??

全隊prime隻pele同cantona射完彈返落佢隻腳度再彈再射入㩒住黎踢都贏唔到

係 呢隻game 速度大於一切

想請教，如果我in game換隻低chem既球員，係咪無影響

我都覺

Otw vdb..大敗

整左隻高基連
好撚普通 唔值20幾萬去做
小心中伏

Cdm好屈

Sub全部5chem 其他球員唔影響

馬昆cb adama lb 佢cdm

早知唔砌adama

玩80+既又贏
唔洗錢就做到party bag

唉有啲後悔做咗adama

好彩都係補幾皮野做姐
7chem打中堅都可以玩下既
再唔係打sub都仲有價值

毎日2包player Pick
Muller + Fekir

otw semedo屌你EA

Rulebreaker 蠱惑大盜

出法國cb

RB Falcao咋

我岩岩都打過佢
禁住打左大半場唔入
跟住比佢後備隻真朗偷左球
好彩最後都CUP到

中TOTGS Theo 入唔到隊

黑卡walker會唔會好過bb rio？

+1

中咗水晶宮隻左閘rules breaker

但係見啲評價好唔掂咁 又66 pasing又work rate差

家陣用緊alex telles換唔換好

既然中咗咪試吓先不過呢隻好似少人用 我見有人話英超LB 排名adama 之後就係佢

中RB fabregas

第一係adama定telles?

otw ake

今集TOTY係咪會遲上集好多？

依家提名都未有

正正常常 無乜驚喜 同alex telles 同lvl

樓主pin呢個

好似好多垃圾,想用d垃圾呃我d 84硬吹,ea可恥

抽中呢隻垃圾

中同一隻。。有冇咁堅。。

一開開三個po

中85 Diego carlos贏定輸 見同普金嗰隻冇咩分別

英超untrade 隊中rttf 里山
RM 有咩選擇
B華試過唔掂
100k 左右

贏啦
正選唔到 至少都sub

cdm用落仲勁過狗也不屌

要夾chem就gelson啦
洗鬼用雷哥

隻showdown acuna睇落幾勁 有啲想做黎strong link Diego Carlos 之後賣varane

黑福同RB天使打翼食咩Chem好？食Hunter又好似唔夠靈敏，食Engine射波又廢

用bruno換走雷哥都得喇

有張重覆untrade 89卡係度開唔到pack
個qs restore又壞壞地成日search唔到d卡
想做party bag賭吓

Yes

untrade 隊嘛
冇bruno
podence 7 chem 好唔好用

用gelson會唔會好d

今個禮拜用un吹好似打得仲爽咁到底我upgrade黎做咩

巴黎 gk

拎張89去做party bag sbc會唔會好傻仔

今次WL搞咩
連續4場89 90輸角球攻勢
仲要比Adama，Allan，尼馬頂入
哭撚左

點解
搵番均都係咁樣

成日覺得89呢d要留嚟等高rate sbc用先抵
做84好似哂咗咁

做左7個80+ 一蚊都冇補就做左sbc

咁你點解唔留返

80+真係好抵玩
我出咗好多肥料
不過就清哂d廢金

89重覆開唔到pack又手痕想做party bag賭

前面用利雲/werner，用唔著佢，但個價錢又唔高，賣唔賣好呢？？

咁用左佢啦
一陣開包皮

一陣做先
最差既結果就係中otw最廢個堆

靈活到仆街

Rttf cancelo小勝ea

剛剛開party bag 中左包皮，會唔會比人屌

屌你，中otw椰子

求解答

尋晚玩
雲比沙加cb 一場輸咗三球十二碼
對面mane一掂就跌

同埋想問唔想用華dee 同林伯 有咩代替

四十萬budget

破紀錄法比加斯有冇食評

係咪輸了 頂唔頂到Mendy

打CDM好d

打閘唔差 cdm好撚堅

屌你老母，中隻廢龍

想問下呢到多唔多人用super Cancel? 練左好耐都練唔好
上網睇片見到駁SM好似幾屈

我有用，好撚好玩

一定係adama

Finisher

已經用緊coins做
賭到停唔到

中左RB路蘭迪，睇數值capa好似仲好用。

Party bag又中otw semedo
今年中啲右閘就嚟砌到半隊

用緊7chem sterling

點出？成日都出唔到

買人都要做
真心抵
近兩隻Aouar Adama都係用80+肥做仲有剩

新果2張卡淨係計黎緊一場？之後仲有冇得升

試下先
用佢連rg bruno 都慳番
好似最平砌好

llo 模組強 不過if 勁過rb

黑卡般奴 定freeze silva
好用

呢幾日仲有冇球員sbc?

幾時有新活動

打cam打邊用b c wa, 打cm用黑卡般奴

有無人做高基連，拍Kante 好似有得諗。

想造，我法國link西甲，最後拼圖

1-3 追到佢 3-3
加時佢拎紅牌跟住走埋場
係咪會食左我一場？

我自己通常用 cancel Mckenedy (屌 文盲唔識串 又唔知中文係咩）當加快版drag back咁用

我分享下自已對出呢招既小小貼士，首先呢招技要落5個command：
1）右菇12點
2）右菇3/9點
3）L2
4) R2
5) 左菇 任何方向

1）+2）係 mckenedy spin 既comand啦
3）+4）就係cancel
5)就係exit 同時亦都係令招sm有變化最重要既command

你1)之後2）最後3）4）5）記得一齊㩒 咁就會出到

我建議首先可以去技能訓練到練熟，之後去season實戰，之後返黎UT再用

唔好咁啦ea

C朗 無啦無啦 急跌緊

又係你

包皮破百

我之前想練哩招但唔係好練到

老是常出現

我都係哩隻

賣完肥 好想入手

好details 試下先 thanks巴打

Same 無pack luck但洗唔洗開隻最差比我
即刻唔想玩

隻比提跌左30萬

想換歐聯老母有冇食評？

呢隻supersub 都ok

儲埋幾十隻super sup

我自己覺得呢招個原理其實同我上面mckenedy spin一樣，最重要係3）4）5）一齊出果下，練熟345一齊出，就好易做到呢個cancel小白

Btw cancel小白 實戰咩情況最適用？有無巴打可以分享下？我自己會係禁區fake shot stop 再駁cancel小白

年年都係 隻隻都係supersub 但得3個qouta

呃自己無咁難過

中呢隻算唔算贏？
佢打左，adama打中堅頂高美斯有無得諗

有冇人用過隻西班牙freeze右閘
勁唔勁得過semedo or cancelo

中親唔岩用都話super sub

土耳其殺手

出法國旗時仲FF過係 pogba 同SSK

我屌呀

中完RTTF Varane 又中包

你邊個account

鉛撚到個gameplay

唔係主ac，嬲

咁你奴到佢變主account la

而家條防線咁
但高美斯好似廢左好多，場場派膠
但為左full chem隻右閘

啱啱中左隻左閘
如果咁轉會唔會好過高美斯？
呢隻右閘勁，但我可能會轉返比爾連full chem
咁轉會唔會仲弱左

少玩，想問大家係未電話開pack 的野好過係console開

Party bag抽中rttf cancelo
本身用緊比爾連
英超右閘揀邊張好d

睇本身個人pack luck
差開既點開都係差

要中邊到開pack 始終都會中啦

留肥做明奴定做party bag好

why not both

好難比wo

84 一關 同咁多關

高基連有冇食評，成隻西甲狗也不屌咁
好彩升2點仲得了

就係嗰一關都唔想補錢

做party bag 中肥做明奴

有兩個po既

中左查蘭落古
連board都無，好似垃圾咁出黎

邊邊多人就去邊個

無聊check 下個陣原來成5.5m
不過得普金係吹得

抽完先知有呢d「WHO」不過今次價格上算win了

ea死ser？

加連查有冇食評

你呢四個真係伏得好緊要

臭手你估流架

Po錯邊再黎過
Party pack成本30000，thx

差一場就17w lag少陣係唔係會死呀EA
左中兩盞lag機燈長期着住
一場lag少兩三次黃金機會贏咗啦屌你老母

mid哥狗頂唔頂到kante搭rttf sissoko

好葡萄 屌

用落爆發力好高 身位差Dd 我準備轉Hawk

佢d pass 出奇地非常準
我有時將佢同felix 掉位
比佢派波 再後上

4/5 腳 真心好順手

Sterling 真係好好用
入左歐聯老母 3隻b2b中場真係正 隻隻都控到波掃到波

爸打 打咩陣用到三隻b2b

用過隻mendy 打防中真係 返唔到轉頭
又搶得又快又傳到波 仲要4/5腳 非常安定

433 3隻都唔留後
老母 冰錦龍 potm 般奴 好爽
跑上跑落

巴打用totg sterling?

開心使用中
傳波高兩班，我覺得防守差唔多

冇玩英超隊
不過Supersub夠做

係 見佢170k
買左隻撚下

Workrate 咁差會唔會好懶
諗住遲啲買黎打邊

食評唔錯？
我揀左if son

好快好靈活 射波廢d
我賣左if son用佢 本身有文尼 rg福

點樣又中varane又中mbappe

你d手氣

晤用Kante

丫...咁我又唔覺佢咁差
我set 前鋒回防都成日見到佢我防中一齊封line.
反而Maradona 真係唔返黎

全攻型

傳波好廢 唔想屌 扔左去後備反省

好用啲？
我rg son上左if，係好左啲
但我玩cut in射波應該兒子好啲？

80分鐘3-1必入球炒
90分鐘比人追和3-3
105分鐘比人和4-4
115分鐘單刀射出界
輸12m 熄機唔打 真係cls

對面勁就3隻中場留後 好爽

咁son好d

世界第一臭

untrade?

明奴係主守？

Sterling真係好撚靈活
我食hawk打右翼直射都成日入

費高有無食評？爆到邊？

人生第一次17w竟然係用硬吹隊

明奴cut passing 老母man mark

儲緊錢上rttf老母或者迪布尼
要換先賣兒子出佢

奴返黎隻屌老虎幫左我幾次後備出黎反cup
隻般奴打到70分鐘就冇氣

party bag 見到canada 以為閪 點知拜仁 用開mendy 點換入隊

451買RB costa link佢

用緊屁入唔到隊

Who ar diu

Capa打CB ok wor

我都玩咗硬吹隊成個月
完全睇pack luck中到入隊就用
同埋用sbc 人
好似玩手機抽卡game咁

今日party bag抽到freeze moreno即刻入隊

巴打想請教下
如果我入場隻隻都10chem

如果我後備換入，將adama移中
搵隻左閘入黎

咁都會照10chem定點㗎？

單刀後面剷先得黃牌 真係好on9

計開波個Chem

adama 10 chem, 換入黎個隻左閘5 chem

唔該巴打
咁掂，後備換走等隻右閘同adama full chem到

有冇人用過rttf alaba?

我用緊5chem都已經好爽跑車

買黎link過davies幾好用 不過最後都係賣返出去 覺得180嘅cb行唔到幾遠

隻阿古獸勁？

咁ching 隻davies 點連定賣左

我un吹黎 5chem擺係度用快已經補返佢d chem 用左20場都冇事，加埋佢升rating個base能力已經夠曬，下次升做85def

想請問巴打
做緊 promo pack 係開邊個

賣咗隻c ron 用untrade隊贏到尼馬c ron 里山 史杜折哥夫隊 好爽

Sbc奴死人咩

lui 哥輸緊4粒反cup 好撚癲

14淨4，創出PB

今年fifa對單刀lastman判斷有d問題，有時明明我過左佢就係單刀，佢剷低我可以連牌都冇

正選中場係freeze aouar + 普通ssk普巴

做唔做高基連sbc好

RTTF cancelo 打cm 有冇得諗
想砌全鏝隊

屌佢老母，場場都咁
我射15球中12入4
人地5射5中入4

之後12碼輸鳩埋，今日3場都咁輸做乜撚
已經唔係守得唔好，但球球都彈落佢腳個龍一球都無救過

10g6w屌佢老母

點解對面暫停完 就開始鈍 佢地搞咩黎？

買kante仲好

你係阿迷咪做 張卡其實升埋都唔值300k咁貴

係 要博我估至少+1點嘅維拉利爾好似好多場不敗

有party pack隻rttf griezmann仲升咗

唔係西維爾咩

西維爾之前先輸俾皇馬同車 維拉19場不敗

牙朗個價咁吸引
頂唔順入咗了

2個星期跌左200k

今年真係冇乜人玩draft
我鋪free draft 打咗成個月

做乜分咗家

因為上一個1001唔開post

下星期跌多20萬

唉用咗半個wl黎揣摩adama cb點用

好撚勁渦

高基連做唔做好

做咩斷貨

做party pack?

party pack中thomas partley
小勝EA

做party 唔洗用85 if 做84 呀?
82 83 都易連

用咗廿場左右
感覺係唔好旨意佢會好似用開嘅meta中堅咁識吸波
要手控好勁先可以當係正常「中堅」用
不過佢勁嘅地方仲係速度
對住跑狗朗包屁都完全後追都冇問題

屌，今日成日都connect 唔到ea server，仲有十幾場WL未打

會唔會你上網唔穩定咋

打中堅好呆咁
我半場sub佢打防中算

屌頭先見到有人330k放咗隻rttf varane

都似啦 打完即刻賣走算

我手控衝埋去到位但係會唔出腳
變左條友直線衝過左
一定要禁埋tackle 制

mid vidic 有冇人會用
抽中覺得慢到成隻龜咁

第一次wl 用隻freeze馬屁奴斯咁撚難用嘅 好似伏伏地

踢耐左發覺adama cb都係on9
reaction太低頓到仆街
用mendy打cb仲好
adama拎黎踢b2b cm好似唔錯

所以我等緊toty ramos

覺得，但rg gomez仲撚衰
我用隻morgan搭vvd仲撚好

Rttf sissoko好鬼勁

bb rio定if gomez好？睇stat差唔多

性價比應該係後者

Mendy CB 用家

大家點對d 防線前壓得好前好勁個d隊
每次見到頭都大埋
同緊迫戰術無分別咁制
我次次後場守得好辛苦 拎到粒波
人地防線壓前 電腦man mark曬我前面d人
我係後場傳控既話 俾佢鳩迫甩就死硬
一腳傳最前 俾佢中堅標搶 又俾佢禁住黎打
十次九次都俾返俾對面
佢地咁樣打又無緊迫戰術咁樣扣曬佢地d氣
成場俾佢咁樣高壓打法
一定有失誤出現俾佢偷到雞
有無方法易d破解

Rttf 普巴有冇食評？

試下拉個dri 高既球員落黎控波
靠佢控住個波甚至引球推進, 輕鬆破壓逼

呢d都係睇你自己技術去破逼搶

都係轉邊同比過頭波
SM fake下對手
咁樣通常比到去中圈附近就好空
對面重驚過你

大家analog sprint 係on 定off?

奴到好勞氣
我本身唔勁 打電腦都輸果d黎
人地贏一球我即走
我辛辛苦苦贏一粒 對家又唔比我贏
唉 我奴左全日 1/6 仲有5場

全日幫人解任

開心使用中
打cb 好撚勁

嘩屌
fut急凍派對包真係痴撚線
夠薑彈隻77 rated 法甲里爾st David

屌adama cb吹撚大咗 mendy+varane 換咗bellerin+adama上個禮拜14-2今個星期14-5

我好明 d7新手揮手區
用sm 用到就降班

加拿大一念天堂一念地獄

逼搶多數係捉最regular控/傳嘅option
即係捉路
你反其道而行 捉返佢標邊一邊就得

真新手既話, 1:0 贏緊人果陣
就係邊線用翼同閘玩馬嬲搶球同一百米玩足90分鐘
唔攻既話好難失波

不過你psn 好可能會俾人貼上黎

上youtube睇下教學片，改進下
我都係今年先玩ut,初初都係咁
而家好d

做乜嘢事
而家啲人係咁搶cam轉cm 位

直情地獄
拎黎做80+

留返搏jan icon swap要用囉
雖然我有普金

進攻學下ball roll 轉身過人 fake shot就已經夠gold 3
重點係防守用進攻球員追人 到自己半場就用中場追波 到禁區先用CB
千祈唔好成日衝前 咁會好易比人中出

進攻就差多啲 用r1 傳再one two
加油

我覺得Adama做CB真係好高手向
手控控得好+出腳準嘅佢真係好勁
但對於我哩啲低手真係攪佢唔掂
今日禁區眼神防守比啲勁人撚到一棟都冇

用adama打cb
我覺得好多人問shing隻野勁唔勁
佢地高手用緊係隻隻都勁啦 佢地可能用美斯打cb都閘到波tim
所以我依d垃圾都係用adama打返lb 10chem就開心使用好多

佢完全冇varane/gomez嗰種㩒實l2行住對面可以搶返個波返黎嗰種能力 今日輸勁多波都係對面壓住隻adama轉身跟住佢完全冇attempt過去搶波

我對過adama，成日搶韁上前
d高手可以用手控黎彌補

我用開wifi打，可能wifi出事，但手機嗰啲又冇乜問題

wifi 真心唔穩定

同埋佢啲走位同postioning係好奇怪
都唔係一隻CB嚟
經常失位

為己為人 唔好用wifi

用線連9成2ms-4ms 用wifi最少都8-12ms

wifi 死梗

好有愛

其實得由18玩到依21
年年都D8 玩到一半就棄

想問吓有無巴打知5後衛要點set
同埋可以點破佢地

黑福同包，邊隻打st同Lcam好？

今個禮拜最驚唔係見到包屁朗
亦唔係Icon
而係potm Felix真係屈到顛

啲人玩sm真係好勁有時啲勁卡都唔係好關事

想問下冰島隻主場打氣邊度揾到

我都係用adama cb一開始係咁輸
之後谷鳩氣用morgan搭vvd，佢打返左
變返14-8
隻morgan仲撚勁

我之前格硬砌唔啱chem嘅隊刷objective搞到落咗d8，又開始玩sm，搞到上唔返d7
近幾日少返啲sm打返熟啲組織就輕鬆上返d7

btw 用咗成仔講嘅l2+r2防守真係好咗唔少，你可以試吓

中 otw Hakimi

個心離一離以為David

有冇人用緊隻freeze雲比沙卡？

打多啲差唔多rating嘅world class
穩贏嘅話應該有d7
另外可以打多啲低少少rating嘅legendary ai，會練到啲嘢

幫fd 玩佢個ac
potm felix 同if里山真係好尾機

其實想練嘢直接打真人啦
電腦同真人打法差好遠

都係，不過我呢啲都係練好啲對legendary ai先，如果唔係嘅話想進步，打返差唔多嘅人都學唔到好多嘢
反正我覺得個competitor mode都算係咁，唔會太似電腦玩，起碼對面會用sm

基本功我覺得係可以打傳奇電腦黎練
熟左之後就要打真人，習慣真人果種心理戰模式
其實出咩skill move …點防守都係心理戰only

係

唔知fb有條友成日叫人adama CB
反應低 防守力差 擺兩下就走甩

有咩猛將可以同佢換位？

adama一對一一定含撚
根本唔夠反應截人

其實sm呢d你當打街霸chok波就得

一野撞爆佢

80+

推返呢邊上去先，另一個po又係咁推

換走左里山 轉用BB西多夫 要29先14WIN 幾驚13win 收皮

用緊全untrade
freeze volland入場同佢換位

幫3巴做緊

有無人用緊高基連？想用佢連Kubo
中場搭kante 會唔會太過防守？

正常慢慢猜 唔多用sm 都可以上到平均水平

有d打法 一路慢行 佢back你繼續行 佢標你轉少少方向傳個波 做個one two又繼續慢行

見過呢d打法 大概都有千3分左右 不過悶就悶d

等你結果

等你live

對左幾場adama cb
手控係勁殺波搶波既 但一次失誤足以致命

試咗幾場442(2)
中場空咗好多
完全逼搶唔到
進攻又少咗好多cdm後上

Jota本人同你玩

英國?Jota本人來
Top 100😏😏

今集啲bridge根本擋唔到, 兩下R1就過咗中堅，變成雪糕筒咁睇波

打完之後無啦啦彈"你的對手已經離開了遊戲" 跟住就卡住喺度可以點搞

今集已經改到唔識玩，由開季穩17,20,而家30場先14w 到

jota 唔使訓練咩十二點半利物浦有比賽

lm

Knee injury

傷左呀嗎

9up報又偷圖

果位巴打好運

本人好撚勁

未有耐 要做80個
宜家先3x個
做到好撚眼訓

原來傷左

屌你 傷左 係屋企打FIFA

nineup報總編入黎鳩up

Jota真人？

30win 勁到

jota 真人打fifa 好勁

又一個香港閪人askalaw psn
70分鐘角球旗 邊線前後跑

FIFA冠軍/亞軍人馬
另外一個係TAA

傷左
可以專心玩FIFA

斷2次 好彩唔打wl

有無問佢幾時傷好返

尋日同今日game play 兩隻game黎
尋日特登買icon打係咁輸d on9波
今日換返公廁卡打順好多

真？佢好勁CLS

英國巴打

好期待二月中返英國會對到咩球員

Jota 30w

里山好過西多啦
西多用落好懶，後上永遠企死禁區頂，回防慢，我前兩個星期用mid用咗10場即刻換blanc

好想要99 LW jota

又輸到介手

我用黎打防中
覺得好撚勁 搭里山今week 14-0
cb都係鍾意用vvd呢種
not a fan of cb adama
對到覺得佢淨係守到鳩跑直線55波
陣地禁區冇乜好大存在感
成仔都成日吹奏
我覺得好大程度上係佢本身防守已經勁 駕馭到

kkentam外掛狗全家死

蝶巴long time no see

freeze capa 定freeze adama打cdm好d

咁多352嘅

FRANCIS COQUELIN 好似幾抵玩

陣地好睇個def awareness
rio/vvd/varane呢個都好高 所以見佢地好突出
gomez低所以用落同varane有分別

定時定候會出現

阿蛙真係窮人恩物 好撚勁

想請問week 6 gold objective果個sb任務點解我跟足果5個聯賽嘅球員佢都完成唔到？

Jota唔用VVD，教練唔用高普

10個有9個都係4231
好撚悶

後上唔見人 截波唔見人 連追波都要手控

覺得係陣地猜波戰會輸蝕 , VVD一野已經吸走
佢可能會派下膠
不過佢體型力量同速度真係好屈

單刀後炒直紅 追和抆線
香港人又+1

兩個post仲未merge返

Lui哥第二次30win 勁撚到

有呀 防守好左好多
但唔知點解越黎越唔識進攻 剩係識反擊比直線

我今日最後2分鐘都後炒直紅左球 最尾 3比2 保持勝局

我打開傳控，本身都唔勁，幫你唔到
大家一齊努力啦

咁大件事都冇人講嘅

我黎應下你

得今日3場直紅但唔係後鏟
唔知做乜9 ea做9

你都唔識活用

你講就柒啦

仲有9場 開始搵唔到人

而家先講就冇癮啦
Lui哥收咗台啦

見人隻COQUELIN 都幾勁

14剩7打唔打埋佢好呢

我剩12都諗住唔打

諗起開pack全部廢野就想打多3w拎錢

第一次玩wl 要幾耐前打晒？

Monday 3點

新手 打左兩場 d人好勁 死守-6 贏左場1-0 放棄算

單睇個陣證明識玩

唔玩WL不如唔好玩UT

11淨8聽日要返工

見你報左玩左兩場起碼2w先有個垃圾獎

隊隊都明星咁比人sm 係咁撚

WL GAMEPLAY好玩過DR
玩多D 投入下
唔係你想像中咁難的

Meta隊都有人上到10幾Win ge
報左唔好曬啦 當練下自己技術
你掛Sb 去到e3算啦

今期只打左3G2W,聽朝7點起身開始打

仲有27場？

Totw upgrade

有冇人覺得近呢幾個鐘gameplay好怪
講唔出咩問題 但唔知玩緊咩咁

上星期e1中icon 今個星期博多次先
玩Fifa 都幾忙 又要解任 又要sb wl dr 一星期打成100場 仲未計fdly 呢輪wfh靠佢過時間

係啊

Cls 個pool大到你做埋我個份

放假真好

放肥

應節做左一下

82右閘

起碼都81+ totw 先喇 EA on99

玩左一次，中隻78
On99

無錢入肥60萬買左隻89般
得返幾叉野

Rip

Rip你地嫌肥多

81+都好多廢卡

無限到最低rate根本做唔過

而家d84肥好貴喎，唔知是咪因為party bag/showdown
唔好晒料造個垃圾totw啦

應節做totw upgrade出75 大家快d做

屌你老母20淨1又g1頭20場用adama cb輸咗勁多場俾人絕殺 之後10場用返varane+mendy即刻贏多好多

玩一包

岩岩多左張83 重複既就諗住駁一駁
宜家收手了

所以做一下算
記憶中今年啲totw upgrade 都無限最低rate
重要un 吹
Pk EA

應該有掛啲肥都唔會回落 咁多sbc
仲要repeatable icon sbc

好彩上網睇左review無做到

呢隻好廢用緊

super sub 我都無用

今周totw 暫時幾廢下

利物浦入唔到第二球

祖達即使在上半場尾段先落後，仍一臉冷靜、沒太多起伏，操控球隊在末段追平，再以「黃金入球」奠勝，才振臂高呼，讓人想起他轉會利物浦後，往往可在賽事末段射入關鍵入球。事實上，祖達打FIFA打得出神入化，達到職業電競選手的水平，今年他曾在高手雲集的「Weekend League」錄得30場全勝，該周排行全球第61名。英國3、4月因疫情「全國封鎖」之時，祖達就窩在住處打FIFA，認為對自己在現實中的表現大有幫助。

佢係真係勁

第二日即刻出隻acuna

Totw個abc 真係搵你呀媽做 個pool咁大仲要83總評

型咪得

笑左

真
我阿媽同我講都話做唔過

都要早起奴

今周睇EA點尻出

周中又未必趕得切

阿仙奴出2隻起碼

上次都係呢隻

Xhaka
愛記 施古臣

今個星期防守推上去10格反而失少左波

78%控球

10g5w 而家15g10w
聽朝再打

TOTW 大SAM

唔洗出已經估到數值

鳩估saka bruno el ghazi sigurdson

上周中好似仲有D 西甲

上周中應該唔計掛

如果計可能會有Lenglet

有賓周馬添

咁撚樣都重覆？

totw sbc
中左個得75嘅

party bag中查蘭洛古

Saka同Xhaka

中89 好彩

曼狗 利狗無個好人
掛親呢啲隊徽都知

屌啲83肥唔撚升嘅睇黎好少人賭

通常過一兩日後會升嘅
D人賭完自己倉D83
係會出去買83嚟賭

真係多撚謝EA
個仆街Party bag
出freeze碎花以為掂啦, 仆佢個街出最撚低rate嘅垃圾嚟

琴日一出party bag 84肥火箭

警世 手賤忍唔到手

睇左mane

Adama打防中好勁，但後半無氣要換走

Adama 打352 lm rm勁到仆街
下下one two爆底完全冇人追到
左腳健康射遠柱有隱藏buff
上半場4231打cb留體力 搓波搓唔入轉352爆佢老母

Totw中張82重覆untrade

咪咁啦 利申利狗

Bb告跌到2.85m
係咪要忍手

屌on9 淨7可以連輸5 唔駛打

今日個gameplay仲差過尋日

呢隻game新手有運

一定唔關ea事一定係你玩得差

你可以唔好俾個波對面，對面冇波冇得斬就唔會入

嘩好嘢呀75

做返80+好過

我屌你老母ea
本身14-7
次次入完一球啲人就開始中鉛變弱智
俾人反cup，一係就射親12碼都都輸

而家16-1，同你死過屌你老母

冷靜啲平心靜氣先打得好

輸撚埋啦屌佢老母
仲專登買左人仲衰撚過之前
上星期17-4
今星期16-0

啲人唔走位一球直線都俾唔到
點射對面個龍都救到
過哂佢都可以後追
連用左菇咁簡單都控到個波離哂罩

防守又on9
3隻中場係到散步
下下手動先肯返黎點控呀

球波佢入喎 做乜撚嘢.......

點樣睇係佢入

佢應該串緊班護航撚

個個守波都要手控防中返黎嫁啦 btw今個星期係難打咗

自己入啲波先有軌跡睇

個球員攔截rating唔夠高所以截唔到

4222用上手重爽過4231

Oh自膠 不過想睇下啲護航撚見到呢球有咩解釋

夠晒現實

你每場每球係咁先講啦呢啲波俾盡咪10場先有一球

Mid Torres 定baby del piero打st好

有冇人啲gp都係個波飄住去，搞到兩邊都波子機咁彈嚟彈去，pass accuracy 好低

唔係8點派獎咩？

我都無...搞乜

好似兩星期都8點10分派

Pre order d pack係咪派曬

上星期留低果2pack俾佢食左

Pre order都冇中過好野

唉屌做totw pack 清堆垃圾硬吹
未撚訓醒祭多左一隻83
明明要9隻83，祭左10隻

五大聯賽都冇

個個星期都難打

咩chem

adama cb好廢

我長期d6就d5咪又係wl比人屠
l2+r2我都長用都係守唔到

我夠打得贏傳奇sb 咪又係長期卡d6-5

其實中鉛嘅手足 會唔會係因為部機老化過熱
明明4ms都好似4x ms
我早排都係下半場就西gp
換左機之後就無哂事了

所以咪打多d 真人練..?
俾人捉到路咪自己開條新路

馬昆打唔打到閘

成日打 我今集都過千幾場
咪又係咁

你就晒氣啦

講就你勁 叫你教點打你又做唔到

你幾時肯炒我
我好想學點打

原來pre order d pack 唔開會expired 無左

開咁多好嘢 唔爭在啦

差一個字

乜野叫17-4 16-0
第一同第二個數字化表乜你知唔知

你計緊乜

我都想好似你咁

SB最高82
好耐冇試過

清dup untrade 應節一抽
收手

最高 77

anchor

個totw pack 閪到咁
ea可唔可以好似紅卡咁出個sbc
出個sbc 用11張totw 換野，回收返d 廢黑

我今集未中過過百萬嘅卡

我都想搵一次打個wl學吓嘢，俾人屠都唔介意
好少對到好勁嘅人，我最勁個frd好似都係d4/d5
平時睇youtube啲d1嘅人玩，除咗踢得好穩定，其實唔識睇佢哋邊方面特別勁，所以唔係好學到嘢

D6仔 WL
上次 5> 6 >11

今星期10 上唔到11,,,,,

就係夠穩定已經夠
防守唔好標波 要拉防中補位
做好左再練右菇轉人 已經夠14w

最後幾場10升11一定好緊張

上年有冇呢d sbc
我有兩隊廢黑啦

我都無

往年都有tradable totw upgrade要用2張黑卡
今年EA唔知點解仲未出

無一集試過中>1m嘅卡

升唔到....玩ADAMA CB 頭13場輸哂
轉番栗來個陣去到尾連贏10場 最後剩3場, 都贏唔到

上年會有tradable totw upgrade
要用一隻if

今年似乜春都non trade+無保底

仲有以前totw好似保證81+

唔怪得之成日上唔到rating，我每兩三場就會失啲on9波，好少場會真係feel到對面係勁好多
一直都識右菇轉人，不過轉得唔係好準
最近都有拉返防中補位，係好咗啲，不過試過用右菇轉咗10吓都搵唔返隻cdm

起碼都整個黑卡SBC啦, 就算硬吹都好
今年乜都無,,, 得個PARTY PACK,, 仲要伏到喊

啲sbc越嚟越縮水想逼人課金
我最鍾意就係砌Sbc
玩到好冇癮

呢個SBC伏到仆街

ea係咪唔諗住fix 阿積士個bug

如果想要隻利記CM
整moment 張伯倫定 Freeze Firmino好

其實係，上年只係玩左半集都係主玩SBC,, 博佢抽到好野..開心下
今年覺得最好都係80+ 同83+ X25 其他都係不了

正阿

呢兩年為咗賺錢肉酸到
sbc卡越出越鳩 啲pack都閪埋
希望EA仆街死

再做

我fd d1平時同佢練練唔到d咩

我d6仔 6>3>5

試過換手制 換完嗰排好咗少少
唔知係咪心理作用

上星期我地先傾完

我fd上d1 就咩都唔使 下下rebound goal執雞波

冇咁多錢
如果做moment張就即刻做得
做freeze就要儲多一星期

而家用緊老母好唔自在

咁就慘啲，你叫佢俾啲建議你啦
我而家喺d7玩得幾開心，又冇時間打wl唔使咁急要進步，睇吓有冇啲嘢可以得閒練吓
最想就係打得穩定啲唔好咁飄忽

我都有一隊

班廢黑既問題係
做sbc 果陣 用squad builder sort 出黎佢地一定走出黎
然後你又要逐張send to club

應該咁講佢打法係鬥攻 之後一堆人同你玩陣地
我依家d6一場炒人一場比人炒

新手入坑發現想拎新卡要係咁打友誼波做任務,有時等好耐又冇對手,好晒時間
之後就冇時間打排名

佢出都冇用
堆廢黑連78都唔到，totw sbc 個rating 都83
塞10張83，1張75totw 都拉唔返83

我估我玩埋icon swap 下一轉到toty後應該頂唔順棄驚

但係quick sell 又唔想好似好浪費

原來隻野係硬吹duplicate
啦不了 寧願繼續80+ 拎下肥好過

我覺得你執技術之前都要執下自己果隊波
除非你已經用緊爆機隊啦
有時根本唔係你技術問題
係啲球員發揮唔到

我初初後防用ake + bailly
咪又係俾人屠到仆街
而家轉咗VVD+ De ligt
已經由D6一口氣上咗D3

試吓學吓佢點攻啦
我就最近大部分dr都贏，skill rating由350上返600
成日對fut founder好搞笑

我依排用adama cb +gomez 跌左400分

啲人應該一早刷晒icon swaps
你刷得晒啲swaps，再等埋新一堆swaps，應該夠砌隊好嘢用吓
btw friendly swaps記住打golden goal，慳好多時間

成日用webapp 買野都出呢個 可以點搞

之前一直都17win，換左c朗，今星期得16win，斷左2次線，不過自己都守得差

嬲嬲地用coin抽左5包50k pack，一張walkout都無，再慢慢儲過錢

當廢金做sbc

係啦 ea做野跟psn嘅
你個frd就ea幫到上d1 你就俾ea做到5win
開過個ac從頭嚟過可能仲好

有冇巴打用過沙維或者哥狗 覺得好無用

乜來?
係咪要同好友打? 我冇FD玩,都係上網搵對手

會 下年用新ac

拎錢做80+嘛

就嚟玩fifa都要刷首抽 開十幾個ac
邊個中好野多 俾ea幫得多先長用

下年用外掛刷錢算

用D肥做高基連定all in明奴好

做曬

上網打就啱啦，可能我講得唔好
你睇返objectives icon swap 1，就係要去live friendly嘅one league打，會攞到5個tokens
再打埋icon swap 2嗰15場squad battles，又多3個tokens
Tokens可以要嚟喺sbc換好嘢，個人首選係25個83+ players (5 tokens) 同埋5個85+ players (3 tokens)
你唔急住砌個勁嘅陣可以留返到toty先開pack，話唔定中到隻

冇得搞睇住隻野好低價賣咗俾人

等我今晚返去研究下,唔該巴打,感激

哥狗打到60mins就變三衫淳

三衫淳

set左stay back都咁
btw 不推文 thanks巴打

All in明奴啦

why not both

一定要整嘅話firmino啦

80+ 真係最抵做,, 今期

佢真心膠

TOTY 之後, 所有金卡應該都會NERF?
無SBC 加抽唔到好野, 就好難玩

你肯炒我未

搵你個d1朋友咪得 根本唔會有人贏到你 反正邊個贏你都唔係對面勁 係ea做你 係ea benefit對面

係咁話人廢 又唔係教咁多野講

其實差唔多
toty嗰堆神卡勁貴
都係土豪先買得起
而家啲土豪咪玩緊古韋大哨if朗啲卡一樣屈過九成九玩家

而家開始刷freeze capa

終於有隻sbc 用得著

留pack 好定抽埋算數

吻巴gg 你牙朗rainbow嗰球好癲

講真，開game到而架
都兩個幾三個月
你都仲係咁樣
就知你呢啲人教黎都嘥氣

好快....最煩要12場助攻

用rainbow入波咁閪 上嚟屌柒佢就啱喇

掛機搞掂就唔係問題啦

Gg
我都覺得psn好熟架啦

個rainbow EA幫我出架
又比EA做

晨早流流d gameplay 閪到呢，越哂位都唔吹，8w算

你係咪做左哥基

If llorente, freeze capa 同 showdown高基連 三揀二用邊隻好

講首抽 我有朋友只玩pro club
每年都叫佢入去UT首抽 集集都係中c朗尼馬

有冇高基連食評有愛但真係貴左啲

有愛唔需要考慮
要考慮即係唔夠愛

Ea可唔可以整張特別卡俾coutinho
有愛但張普金真係有d弱

果隻法國中場？ 我都覺得偏貴少少

好眼訓，唔想打了

認真唔好踢WL 你6m隊唔好幻想 6win / 11win有咩紅卡可以踢正選

費啦
毛聞張不如整高基連

仲要加分機會唔大隨時200k做隻雙三星85

放心 一定會有

咁又未必
和波好似+1
贏波+2

尾兩隻
利申用緊

阿狗必做

希望唔好game尾先出

如果西維爾贏到張acuna
但西維爾往績好似唔多掂

Villarreal 呢3個月來唔知咩叫輸

我係咁啱要換走隻垃圾普巴，而依隻法國中場數值好似唔錯

有冇Ching 開賽個個無法獲得開賽數據

利申Pc

我用黎綠線Kubo ，比想像中好撞，遮線幾準，算靈活
20萬真係有d 貴，但計埋佢升好似又差唔多

Flashback 贏UCL

21g14w
希望衝到20

llor+capa 一攻一守

咁你覺得張高基連點 睇啲stat佢同baby essein差唔多喎

睇stat都唔覺得佢勁capa好多
高基+capa就唔會一齊用㗎啦
兩隻都得個守字

acuna加高基

Acuna呢
In game capa打左閘換位佢打cdm
不過capa3*wf打左閘唔知好唔好

Oic 因為我係真阿免費做左張高基連 d stat唔差又法國但好少人想用佢

試過以為轉到岩個隻 點知轉錯
跑撚左出場邊
我而家一比人攻就會搵返隻防中拉返後先
由得對面chok sm 乜都好
由14w>17w 算係有啲進步咁

Ea又贏

冇錢做 做完張高基連已經冇晒啲肥料

請問有冇師兄做完party pack sbc
之後係商店搵唔返個pack嚟抽

太多pack 儲住 要用手機開

你太多pack? 佢show 30pack only

高基連最大問題係條氣，得84唔夠用

係呀有39packs

感謝

忍唔到手，抽咗包totw , ea又贏

包 920
屁 穿700
朗 穿1.1

朗跌到800K 就入

唔係75 rating，big win

今年講左一月幾多號出toty未

Lucas 張totgs sbc會唔會有機會出返 好撚後悔無整到

8/1 掛 照上年

隻朗成日甩腳係因為SCRIPT 定 8CHEM

等得嚟都玩唔到幾多場就棄驚

就toty了, 金卡係時候nerf

忍唔住手又做80+

IF高圖同RG個隻有冇大分別 想upgrade

都幾肯定答你 無

俾直線放狗有啲驚喜，其他不了

仲有9場
好忟水

等我都試吓轉好啲隻防中

Mid puskas跌左廿萬 忍唔住2m執左隻
用過bb勁撚到仆街

跌價苦主好彩自用唔care

但上年最低位係一月一至五號左右等人panic sell?

佢定cantona 好d

Puskas啦
Cantona我見有人讚亦都有人屌佢鈍
但puskas個個都讚好撚勁

Rachod1116 巴打慶祝+Dull Replay

羅比堅尼係咪巴打黎

岩岩好似撞到佢

Party bag中Vidal
Live card肥

呢隻野既走位 & 把握真係CLS
鳩射都入

係咪好撚勁今晚試

好撚勁
用engine接近全90+

梗係抽咗先，中依家啲promot嘅機會大過個中toty

我打到7 win，仲有16場唔得閒打

打多win 啦

巴打幾錢入手

我中你隊友Hakimi

10場先有1球都唔代表冇問題喎

冇啦要翻工本身星期日諗住打，我賣哂隊用全untrade RG隊打，頭9場得兩win，啲rg nerf到仆街，之後嬲嬲地買幾個人入黎之後5連勝

邊個係你

但得3腳有冇咩影響

Rare mega

用過bb 真係冇
Shooting stat高到補救倒

今年張bb告 重未趺 fifa 20 1月趺到200萬

其實邊個話隻game冇script...

之前inception出片屌 都係舊玩家post出嚟
從來都係屌緊輸10場話有9場都係EA做嗰傻鳩

明就明 唔明就算

咁就兩球

話口未完就有人中

後備出Nani 果個

中咗好耐啦搵翻張圖出黎
如果果陣即賣而家買翻都有賺

講到口臭
隻驚就一定有script
講到明dynamic difficulty
上rank既重點就係克服佢 因為個個都面對既 唔係得你一個打script
話冇script 既on9
賴script 既都係on9

我簡5星sm打cam好正

自己得益果時 果d 就唔係script

你都有

呢個post都有條傻鳩話人哋上d1靠rebound goal
佢就得幾百分skill rating

kante狗也不屌係咪都係佢

屌奶星

D公仔好正

即刻想打gundam

打左第13場 終於贏到1場WL
今年比起上年輕鬆14 差左好多 打到懷疑人生

Party bag開完垃圾即刻80+出返幾隻肥

有冇食評，mid同baby唔知買邊張好，本身用開c朗

yes

mega粒子炮

尋晚我都係

之後中oblak d silva

係咪有C朗嗰個
俾你撚到傻

你第二球朗推左走右入到禁區超靚

幾時先有新objectives奴性重 想奴下卡

冇嘢奴到
我近一兩日都奴埋荷甲同MLS
不過英冠就唔想奴, 得一隻球員卡

我同你一樣不過聖誕前已經奴左

奴哂 搞到有d 掛住77 friendly

我直頭全部奴哂 呢幾日唔使開機

前日10g 2w 玩到懷疑人生，單刀出界撞柱對而神龍
尋日12g 9w 順到痴線勁派12碼比我，輪到對面單刀撞柱

11w收皮算

RG bruno係咪點都好過麥迪臣
仲有咩位可以upgrade

一定係mid
好難有ST傳控射都90+
你搵佢打咩位都岩用

唯有唔夠好就係得3星wf

我地奴性重到
冇嘢奴仲會心掛掛

不過1月1日又冇新ICON SWAP啦

做多10下pick，得隻lukaku

星期日打最易打

終於17win仲剩3場

有冇人覺得今集啲翼好廢
寧願打4-2-2-2都唔想打4-4-2
好掛住fut 19隻pulisic

感覺今年唔課就差好遠

掛住77 +1
唔洗比課金隊屈機

係
GG

77啲人明顯廢啲

aggression 55大唔大影響

Icon swap 9成出 用同一個國家黎打

85+ 500球包核彈中得81 TOTW 龍 同3張82
奴埋500球助攻 差成80個

Get in behind + cut inside
包你有另一番體會

新手進入第5星期, 想問下大家邊個好, 上面係依家用開, 下面要買隻sissoko先組到

無錢, 0貨玩家

今晚試試佢

上年都係出番幾大聯賽乍咼

呀, 記得啦, 係咪出過全巴西, 全意大利, 全歐聯卡

17剩4
應該唔夠時間了

下

有無咩理由/建議 巴打?

真係屌啦今次
今朝到依家連哂D美國仔黎打 WTF?

上面個個一對中堅有少少慢 下面個個平均d
不過睇你有幾多budget 你個陣442又得 4231又得
暫時黎講都算幾好如果你守唔到 gomez就換隻純防/Box to Box中場

個Party bag 做唔做好?
我用UNTRADE 卡都夠做

mertens 唔知你用落覺得點
想轉可以試下dybala 用左200場以上真心勁
或者muriel 84 窮人版包皮
用開rg martinez 一直好滿意點知換左muriel 更勁
唔好信晒rating

tello 好用過 nain
freeze redrigo cdm都平均過sissoko
ps 以上4隻都用過

上星期棄用翼
玩隻花膠佢d animation 特別靚
換完隊波好玩左

好運就中1M卡 唔好運就10K卡
PS 我中19K卡

17後連續3場EA幫手打到人rage quit
硬吹隊都成功20w了

sure做

等緊你

好好用救左我幾次，隻左腳勁到

玩UT就係要賭

梗係做唔岩等我臭手幫你抽

d人仲未 panic sell 既

Mid torres 定baby del piero打St好

派埋剩低2場w先
巴打們接實

Bruno

可以派場黎?
差1場14

撞到先得

唔係14先抽好野咩？

部分卡panic緊喇

中Hakimi

普金福得番9萬
尼馬穿70萬
包皮91萬

我用屁包朗辛苦14
奴任德甲隊輕鬆17~19

好想入

肥料全線向下

前2晚唔走？

就係走晒

仲有3隻 87甩唔到手
揀隻freeze黎用左佢算

開咗game 12個禮拜
打足dr wl都應該有隊usable team玩下

上次我派結果dr唔夠分上rank1

尋晚同前晚個價咁高都唔走

有時間挑戰下自己
反正14-20都係開閪嘢

佢應該覺得跌80% 先係panic sell

貪心貼價flip多一round 但走唔哂

撞唔到巴打
撞左其他人,諗住試下PM佢乞下1W啦
點知唔知
咁咪認真打囉
大家1人入1球 下半場反CUP左佢,佢就走
洗唔洗咁呀
反你2球 你要認真打,咁咪陪你打囉 又唔打埋佢
2球覺得自己追唔到?
我輸緊1:3都未走,果位走黎做乜呢

無budget, 我得果10萬蚊

今季第一次打WL 20g得11w收手..拎2000分算
打WL真係好辛苦
反而賣走C朗成功先好轉
88華DEE係MVP

中RTTF Navas算唔算賺咗

今個WL最深刻比隻Kaka怒屈有無巴打用緊，心思思想入返隻

用過3場.....賣走左

多謝先
by the way, 小弟無錢, 得10萬, 唔想一下子清袋

計好數先派
應該頂得住d4 rank 1

輸波走場都唔俾

可能人哋見你PM咪走場唔反cup你囉

依個時間 人地唔和波走 我都覺得好比面

UT po真係活到老學到老
真係乜撚都有得拎上嚟屌
俾人反cup輸波走場都要屌

咁我係唔夠你打嘛 咪諗住唔好浪費大家時間

巴打好cup得
好想比你瘋狂反cup

巴打mid kaka? 唔好用咩
我見跑得扭得撞得，好難攪

YES....我覺得FELIX 好用好多

唔似喎
下半場佢仲認真打

咁PM乞衣咁乞佢果時唔快D自己隊幾球走場
乞衣完認真打啦 呀...佢又走啦喎

唔好咁啦,我都係想乞上14咋
乞衣完佢仲認真D 見又夠鐘,我都廢事和波走場,打埋佢
我依場輸狙就係自己技術唔夠
贏既當自己好彩

First own?

冇記錯全巴西, 全意大利, 全歐聯卡唔駛first own啦
係五大聯賽先要

依家買人係咪最好

你心態好有問題喎巴打
你乞佢首先佢唔係老奉要比你
第二，佢同你公平打 你輸3:1 反cup
係你勁，之後佢走場都見唔到佢無品，
可能人地無癮又或者趕下場
相反你乞兒人之後乞兒唔成反cup 上黎唱人
就真係有D肉酸

派曬了

我指上星期留果D

我都係想打埋佢咋
我又無放佢PSN上黎
乞唔成認真打 想打埋佢,反正最後1場贏輸都算
咪當學野 呀...又唔比我打埋佢
不過唔知佢比EA玩佢,佢斷線定自己走啦
其實佢下半場仲攻得好過上半場 我邊打邊學緊
未學完就走

白卡用戶

可唔可以留低你psn
下次撞到想避即走

屌咁今個星期無pack送？ 定完左

上星期已派完

自用唔睇價咪照入
怕咪等轉loading screen 再執panic貨

你真人肯定好on9

應該toty nominate 先

會唔會又一樣stat 但卡面唔同

咁再等吓先入fz dembele

toty nominate 上年好似好早 同埋有+1

+1大數呀嘛

nominate卡勁廢, 加勁少能力
同埋仲nominate嘅話幾時先出toty

thanks bro ! 蝕晒

你岩 係加一

但細數全+1 only

我記得唔係樣樣細數都有得加

雖則係untrade 肥夠做
不過做完得隻pepe 又untrade 真係把9

有得再揀求其做隻入到隊既freez sbc 好過

發現好多南美傻閪跑得好快

咁仲有冇賭波sbc卡玩 TOTY前schedule 咁趕

點解咁講
真心要學野咋
對勁人輸緊4-5球都未走 仲學緊對面進攻同防守
防守自己差 進攻又係唔知係SETTING問題定係陣問題
一開波傳完波係CALL D人都唔走前
係咪應該要SET快速組織?
反而見到人地D中場,翼都好快標前
中間11-20場係輸好多D依咁既問題

咁都可以自圓其說
我真係學到嘢

屌你
已經屌到走場都唔俾
笑撚到我gapgap聲

應該會keep住出la

哥基你有無食評

Ea做你啫 人地啲人郁你啲人唔郁 仲唔係ea咩

走場唔打都俾人話
想要DR分唔走場又會俾人話炒你咁多球都頼死唔走

好亂

Ching你咁易比人shift走左
而家係走場都比人屌呀下次一追和抆線算
其他野唔駛理佢講乜啦

真 白卡用戶

其實你想點 又要人地比你贏 又要人地同你打晒90min

人地1:3走咪算 咪當佢送左場比你

EA應該會等埋周中先決定到下周d totw

你自己最後一場= 人地最後一場？ 佢可能有2-3場 咪走囉，趕時間係咁，學到野未？

唔緊要見太家都平民分享下

其實gomez 我覺得ok 但dybala hunter cam真係好用到唔捨得換佢

係mertens 正前好似身位差左d
aguero 今集太慢又要hybrid不如rg martinez 反而有少少前作aguero 既影子

wing 意甲真係冇人勁
試過if cuadado if hakimi 同場轉位都係唔掂

連hybrid 451都一樣冇乜綠線平民翼好配搭咁

打足完全唔得呢隻閪驚

羅辛奴

唔用5SM 就一定sterling

不如試下一單刀就抆線 人哋走場唔想玩俾win仲想點

有諗過
c 兄講緊if 定sif？

你唔俾我學嘢
你要死全家

中場用緊簡迪 82里山 般奴
里山轉mid 哥狗 好唔好
會唔會太保守

睇你Budget囉
如果真係冇budget之下, rg都要頂下架啦

重諗住聽下你食評tim
rg 不了純跑狗唔啱我用

唔知點解唔想再用隻朗 用werner算

最後一場要乞都唔慌勁得去邊，仲要反cup發惡屌人走場，係咪咁多痴線佬

有名比你叫白卡用戶

差廿萬先完美個陣 諗唔到點變出黎

意假d chem真係好難搞
紅卡upgrade中左theo hernandez
諗住睇下中前場有冇人岩用
結果入左張rb lukaku玩下

黑金

Quick sell大法 賣哂所有唔用既卡

除左Sony陣未見過有人個陣完美

其實d chem 90 同99 係咪都係一樣？
只有100先係最好？

一定要100

普金啲人鈍到12weeks都未抽過好野 準備棄game UT無課已經輸一半

同意
451中間幾隻平靚正
但今年邊位真心煩又少選擇
base icon 中carlos 都竟然入唔到隊
索性棄翼位玩花膠

不過tello ea送得好
唔係佢打通條columbia link 可能已經棄左意假換過隊

rb lukaku 身位係咪好屈機？
如果我有多d 錢都會想撚下

點為之輸一半

試過打draft 得90 chem 啲後防企係到任比人過

想知邊隻叫麥明詩

有無巴打解答

Saint maximin

今朝好似有人答過mid 哥狗係三杉淳黎

里山勁過mid哥狗 點解要轉

屌你老味走場狗
屌你老味唔走場狗

估你唔到

有無人用兒子打cam ?
D攻中一係勁貴 一係唔夠快

有冇巴打用緊, 好唔好用?
定vvd好

打draft 砌唔到100
99同90 係咪都係一樣？

我就係得90

點為之有課

課幾十幾百
應該冇分別

今集好似特別多痴線佬

一千幾百抽到啲咩

想請教下巴打們，4231打cm freeze 明奴同rttf里山比邊隻好啲？會玩sm, 兩隻都可10chem, cdm freeze Golovin stay back

食咩chem?

停課出現太多假膠

本身想搵pair綠線意假rw 同 st
得270k cash
rw得落山奴用得落 但係隻rb 梅頓斯太貴
張卡古我都等梗收工番屋企試

仲叫我同佢打炒佢 根本同佢打點贏都唔會有意思 不如打鋪sb仲好 又有reward legendary電腦又勁啲

如果你要射埋波
至少sif (85)果隻
11萬其實真係超抵

唔洗好似

巴打真名上連登

今個WL我賣晒icon用平民公廁卡打反而順左
橫掂對手有阿朗油雞果d全方位射波都入，用平卡打算數

咪制 冇100唔好打 會影響心情

試下費倫隻RG卡利祖,，我打英意，覺得佢=英超張Lucas

儲夠錢，應該買阿朗 or 包皮？

人腳英意法都有

補480k搞掂咗明奴

我琴晚開左3場draft 都輸到仆街
唔敢再開黎打

唔做哥基？

放棄左
冇1pair rw 同st係綠線而我又夠錢
最尾換左依隊
草下錢買kessie同salah

就算升2點都唔係特別出位
唔做了

玩條撚咩 依幾日rg messi單刀龍都唔中

普金仲好夠打，係前鋒要比貴少少
中場llorente + fred 夠打大部份
後防 varane + klosterman

Wl d獎品幾時拎得

我都係有代幣先打

一定就vvd好d
但vvd個價只會一路跌
同埋vidic icon任你夾後防都得

其實普金同貴卡同一隻人模組唔係一樣咩？係能力值高一兩點
真係有分別？ 定心理作用

明奴半end game 中場，未計untrade肥料同回pack 都係800k 抵啦

原來明奴88個格可以用哂d untrade做

炒過佢一場
之後佢都有虛心問我點先打好d

其實爭2點大數
實則係好多能力細數都升左
爭左好多點架啦
In game爭成50-100點
肯定用落係Feel到

發現用自己愛隊黎打wl 輸左都無咁嬲

今日做14包80+
仲未有walkout

最後啲pack回咗幾張if/85
計返係補410k
抵屌到仆街

78 pace 我諗二月就收皮。。。
其他我冇意見

呢個先正常

本身仲預要用成晚黎刷volland
點知兩個鐘搞掂
今晚可以刷埋capa

4/5始終有獨特性嘅

空左個位cam有乜推薦
般奴普巴硬吹

Party pack中 halloween Gimenez, 右中堅升 RTTF Alaba定係 RTTF Klostermann好d?
諗住搞到4個後快過4個前

得3隻83

油雞

油雞係邊隻

同你個陣9成一樣
空位放b silver

好用？

我自膠打錯字b silva
都無咩好選擇 如果要10chem
一係就icon

我覺得普金 meta 人，D3都仲夠用

totgs Jota 囉仲有

但個中場會唔會好性感
Bruno+Pogba

Party bag抽到普巴無計

兩隻都有些少防守既

90 布達定 fz Dembele好

隻般奴值唔值得做好驚佢之後再POTM

買隻90頂住先啦
而家場場1g1a 好快又if